最想邊個委任派議員比共產黨搞？

黃碧雲

OMDB